[{"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/198312125", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62384510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62384510/answer/198074029", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u845b\u5b87\u8def\u300d\u88ab\u62c6\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49061174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49061174/answer/197643376", "content": "\n\u8206\u8bba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u611a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62384510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62384510/answer/198406407", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u845b\u5b87\u8def\u300d\u88ab\u62c6\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62387162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62387162/answer/198417692", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u786e\u8ba4\u4e2d\u7f8e\u5408\u4f5c\u62cd\u6444\u52a8\u753b\u7247\u300a\u54ea\u5412\u4e0e\u53d8\u5f62\u91d1\u521a\u300b\u7684\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60964341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60964341/answer/198521003", "content": "\n\u9762\u5bf9\u5404\u65b9\u52bf\u529b\u660e\u786e\u7684\u53cd\u5bf9\uff0c\u671d\u9c9c\u4e3a\u4f55\u8fd8\u6ca1\u6709\u505c\u6b62\u6838\u5bfc\u7684\u5f00\u53d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006480", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006480/answer/198138517", "content": "\n\u8bd5\u4ee5\u300c\u6211\u6709\u4e03\u4e2a\u4ebf\uff01\u300d\u4e3a\u5f00\u5934\u5199\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38989667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38989667/answer/198184003", "content": "\n\u5370\u5ea6\u771f\u7684\u6709\u65b0\u95fb\u4e0a\u8bf4\u7684\u90a3\u4e48\u5dee\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51829486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51829486/answer/198254851", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u7684\u6700\u59d4\u5a49\uff0c\u6700\u542b\u84c4\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62422951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62422951/answer/198188497", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u662f\u8c23\u8a00\u5b9e\u5219\u786e\u6709\u5176\u4e8b\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61641589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61641589/answer/198348950", "content": "\n\u8a79\u59c6\u65af\u8fd9\u4e2a\u4eba\u4e89\u8bae\u600e\u4e48\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19550321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19550321/answer/198273127", "content": "\n\u6839\u636e\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\u6539\u7f16\u7684\u4f18\u79c0\u7535\u5f71\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62387162", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62387162/answer/197957516", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u592e\u89c6\u786e\u8ba4\u4e2d\u7f8e\u5408\u4f5c\u62cd\u6444\u52a8\u753b\u7247\u300a\u54ea\u5412\u4e0e\u53d8\u5f62\u91d1\u521a\u300b\u7684\u6d88\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/198548247", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60395382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60395382/answer/198437310", "content": "\n\u897f\u65b9\u7a76\u7adf\u8ba8\u538c\u4fc4\u7f57\u65af\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62411548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62411548/answer/198097265", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u6570\u5b66\u5b66\u90a3\u4e48\u591a\u4e09\u89d2\u51fd\u6570\u516c\u5f0f\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62152394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62152394/answer/198255849", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u672c\u56fd\u4e0d\u53d7\u91cd\u89c6\uff0c\u4f20\u5230\u56fd\u5916\u88ab\u6539\u826f\u540e\uff0c\u539f\u4ea7\u56fd\u5f00\u59cb\u75af\u72c2\u8ffd\u6367\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25147461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25147461/answer/198524110", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u5728\u8fc7\u53bb\u768440\u5e74\u6ca1\u6709\u518d\u767b\u6708\u7403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62195258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62195258/answer/196457681", "content": "\n\u5bb6\u91cc\u7a81\u7136\u5bcc\u88d5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40277320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40277320/answer/198396795", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u52e4\u52b3\u81f4\u5bcc\u7684\u4eba\u8981\u4ea4\u7a0e\u517b\u597d\u5403\u61d2\u505a\u7684\u7a77\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60343278", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60343278/answer/198036990", "content": "\n2016\u5e74\u7684\u5357\u6d77\u5371\u673a\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7d27\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30602857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30602857/answer/196643225", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bb6\u957f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u7406\u55bb\u7684\u795e\u903b\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62352863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62352863/answer/198159450", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u5165\u5ba4\u67e5\u623f\uff0c\u4e0d\u80af\u51fa\u793a\u8bc1\u4ef6\u5e76\u5f3a\u5236\u8fdb\u5165\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21650582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21650582/answer/198388033", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u505a\u51fa\u4e0e\u996d\u5e97\u4e00\u6837\u597d\u5403\u7684\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62171719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62171719/answer/197052742", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361698/answer/198350986", "content": "\n\u7537\u7684\u5e26\u7740\u4e09\u4e2a\u5973\u7684\u51fa\u53bb\u5403\u5bb5\u591c\u78b0\u5230\u559d\u4e86\u9152\u95f9\u4e8b\u7684\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62370166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62370166/answer/198292063", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u6b3a\u56fd\u592a\u751a\u201d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21422156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21422156/answer/198575472", "content": "\n\u8054\u53d1\u79d1 (MTK) \u5dee\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\u73b0\u5728\u4f9d\u7136\u662f\u5c71\u5be8\u7684\u4ee3\u540d\u8bcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/198376699", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62371081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62371081/answer/198257330", "content": "\n\u51c6\u5907\u63d0\u51fa\u5206\u624b\uff0c\u5374\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62340435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62340435/answer/198215998", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u82f9\u679c\u9009\u62e9\u5728\u8d35\u5dde\u5efa iCloud \u6570\u636e\u4e2d\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61922034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61922034/answer/195899619", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88 cool \u7684\u516c\u53f8\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62432711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62432711/answer/198327721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u56e2\u5728\u4e00\u6b7b\u4e24\u91cd\u4f24\u4e0b\u8d34\u4e2a\u53cd\u5149\u6761\u7ee7\u7eed\u66b4\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62384510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62384510/answer/198459854", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u845b\u5b87\u8def\u300d\u88ab\u62c6\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62432711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62432711/answer/198583420", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u56e2\u5728\u4e00\u6b7b\u4e24\u91cd\u4f24\u4e0b\u8d34\u4e2a\u53cd\u5149\u6761\u7ee7\u7eed\u66b4\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361003/answer/198563784", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7edd\u671b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59620039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59620039/answer/198343988", "content": "\n\u5434\u79c0\u6ce2\u7248\u53f8\u9a6c\u61ff\u4f1a\u8d85\u8d8a\u502a\u5927\u7ea2\u7248\u53f8\u9a6c\u61ff\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62099683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62099683/answer/197639374", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/197767658", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62442095", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62442095/answer/198419489", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u53cc\u91cd\u6807\u51c6\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61855881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61855881/answer/198478660", "content": "\n\u5982\u4f55\u603b\u7ed32017\u5e746\u6708\u4e2d\u56fd\u53d1\u751f\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38894807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38894807/answer/192830577", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49\u56fd\u5bb6\u7684\u5ba1\u7f8e\u7279\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53836967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53836967/answer/198354855", "content": "\n\u5982\u4f55\u6709\u6548\u9274\u522b\u51fa\u6e23\u7537\u6216\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48317707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48317707/answer/198448266", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8bf4\u5531\u6b4c\u624bTizzy T\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/198146231", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40165439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40165439/answer/198119974", "content": "\n\u9ad8\u7b49\u52a8\u7269\u7684\u8870\u8001\u80fd\u5426\u9006\u8f6c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37147905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37147905/answer/197960827", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u7269\u7406\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62375301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62375301/answer/198301002", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6628\u665ab\u7ad9\u56fd\u5916\u5267\u96c6\u96c6\u4f53\u4e0b\u67b6\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45950122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45950122/answer/198612103", "content": "\n\u4e16\u754c\u591c\u95f4\u536b\u661f\u56fe\u770b\u5404\u56fd\u53d1\u8fbe\u7a0b\u5ea6\u3002\u4eae\u706f\u9762\u79ef\u8d8a\u5927\u7684\u56fd\u5bb6\u7ecf\u6d4e\u8d8a\u53d1\u8fbe\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5370\u5ea6\u6bd4\u4e2d\u56fd\u4eae\u706f\u9762\u79ef\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/198086661", "content": "\n\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u50cf\u6bb5\u5b50\u4e00\u6837\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62325312", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62325312/answer/198056011", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u514b\u9f99\u5728g20\u4f1a\u8bae\u4e0a\u79f0\u201c\u975e\u6d32\u592a\u80fd\u751f\u201d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31842551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31842551/answer/198121164", "content": "\n\u5fb7\u56fd\u7684\u7537\u5973\u6df7\u5408\u6851\u62ff\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30662984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30662984/answer/197844064", "content": "\n\u8179\u6709\u8bd7\u4e66\u6c14\u81ea\u534e\u662f\u771f\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53230180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53230180/answer/198067178", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/198300972", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21075619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21075619/answer/130485178", "content": "\n\u672a\u6765\u5341\u5e74\u4e2d\u56fd\u7684\u5927\u8d8b\u52bf\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62432711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62432711/answer/198406277", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u56e2\u5728\u4e00\u6b7b\u4e24\u91cd\u4f24\u4e0b\u8d34\u4e2a\u53cd\u5149\u6761\u7ee7\u7eed\u66b4\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62365209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62365209/answer/197541747", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6\u62b5\u5236\u4e2d\u56fd\u5546\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28137703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28137703/answer/198164224", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u652f\u6301\u5403\u8f6c\u57fa\u56e0\u7684\u4eba\u5360\u591a\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61855881", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61855881/answer/198468316", "content": "\n\u5982\u4f55\u603b\u7ed32017\u5e746\u6708\u4e2d\u56fd\u53d1\u751f\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316449/answer/198095315", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u9ad8\u96c4\u5e02\u4e3e\u529e\u7684LOL\u4e9a\u6d32\u5bf9\u6297\u8d5b\u9881\u5956\u65f6\uff0c\u5927\u9646\u961f\u62ff\u51a0\u519b\u53f0\u6e7e\u89c2\u4f17\u5927\u91cf\u79bb\u573a\u7684\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21075619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21075619/answer/30389917", "content": "\n\u672a\u6765\u5341\u5e74\u4e2d\u56fd\u7684\u5927\u8d8b\u52bf\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62099683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62099683/answer/197229428", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361698/answer/198070813", "content": "\n\u7537\u7684\u5e26\u7740\u4e09\u4e2a\u5973\u7684\u51fa\u53bb\u5403\u5bb5\u591c\u78b0\u5230\u559d\u4e86\u9152\u95f9\u4e8b\u7684\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20777473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20777473/answer/198253904", "content": "\n\u300c\u85ff\u9999\u6b63\u6c14\u6c34\u300d\u6216\u8005\u300c\u85ff\u9999\u6b63\u6c14\u6db2\u300d\u771f\u7684\u6709\u6548\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61112615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61112615/answer/192337782", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u626c\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5188\u4ec1\u6ce2\u9f50\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62418231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62418231/answer/198147478", "content": "\n\u4ea4\u8b66\u5bb6\u95e8\u53e330\u7c73\u5750\u7b49\u9006\u884c\u7f5a\u6b3e\uff0c\u8fd9\u6837\u771f\u7684\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53230180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53230180/answer/197708168", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u6b4c\u8bcd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62309169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62309169/answer/198541326", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u664b\u671d\u53f8\u9a6c\u61ff\u7684\u5e99\u53f7\u662f\u9ad8\u7956\uff0c\u800c\u4ed6\u513f\u5b50\u53f8\u9a6c\u662d\u662f\u592a\u7956\uff0c\u8f88\u5206\u4e0d\u5bf9\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61749988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61749988/answer/198396926", "content": "\n\u5c71\u4e1c\u5927\u5b66\u5a01\u6d77\u5206\u6821\u662f\u5047\u4e00\u672c\uff0c\u771f\u7684\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316989/answer/197396449", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u88ab\u4eba\u7c7b\u6062\u590d\u6570\u91cf\u7684\u7a00\u6709\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62418528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62418528/answer/198336933", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u59d0\u59b9\u5728\u65e5\u672c\u9047\u5bb3\uff0c\u6709\u4e24\u4e2a\u7f51\u6c11\u53eb\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39461277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39461277/answer/197861203", "content": "\n\u73b0\u5728\u5f88\u591a\u9002\u9f84\u9752\u5e74\u90fd\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48238013", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48238013/answer/198515723", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u5927\u62a4\u6cd5\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62215059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62215059/answer/198096882", "content": "\n\u82cf\u5b81\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8d25\u7ed9\u4eac\u4e1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/198546964", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52236656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52236656/answer/197723364", "content": "\n\u63d0\u5230\u76db\u4e16\u7f8e\u989c\u4f60\u6700\u5148\u60f3\u5230\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27044976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27044976/answer/198614482", "content": "\n\u6b66\u5219\u5929\u767b\u57fa\u524d\u5728\u8206\u8bba\u65b9\u9762\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50200915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50200915/answer/198328670", "content": "\n\u6709\u6587\u5316\u6709\u591a\u300c\u53ef\u6015\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59273499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59273499/answer/197266353", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2017 \u5e74\u4e09\u56db\u7ebf\u57ce\u5e02\u623f\u4ef7\u75af\u6da8\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62361698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62361698/answer/198190845", "content": "\n\u7537\u7684\u5e26\u7740\u4e09\u4e2a\u5973\u7684\u51fa\u53bb\u5403\u5bb5\u591c\u78b0\u5230\u559d\u4e86\u9152\u95f9\u4e8b\u7684\u600e\u4e48\u5904\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62022559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62022559/answer/195174898", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u6211\u7684\u524d\u534a\u751f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50697651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50697651/answer/198430306", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u79d1\u6280\u5f3a\u52bf\u4e00\u65b9\u78be\u538b\u3001\u8c03\u620f\u3001\u73a9\u5f04\u79d1\u6280\u5f31\u52bf\u4e00\u65b9\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27776546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27776546/answer/195397157", "content": "\n\u51e0\u4e4e\u6ca1\u6709\u62cd\u8fc7\u70c2\u7247\u7684\u5bfc\u6f14\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62432711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62432711/answer/198409237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u66b4\u8d70\u56e2\u5728\u4e00\u6b7b\u4e24\u91cd\u4f24\u4e0b\u8d34\u4e2a\u53cd\u5149\u6761\u7ee7\u7eed\u66b4\u8d70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62384510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62384510/answer/198525383", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u845b\u5b87\u8def\u300d\u88ab\u62c6\u9664\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52236656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52236656/answer/198433864", "content": "\n\u63d0\u5230\u76db\u4e16\u7f8e\u989c\u4f60\u6700\u5148\u60f3\u5230\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61166805", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61166805/answer/197765232", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4e0d\u77e5\u540d\u4f46\u5f88\u7f8e\u4e3d\u7684\u5c0f\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48828748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48828748/answer/112903668", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300c\u4e2d\u56fd\u9ad8\u94c1\u5927\u534a\u90fd\u5728\u4e8f\u94b1\uff0c\u4ecd\u5728\u786c\u7740\u5934\u76ae\u5efa\u65b0\u7684\u300d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62094359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62094359/answer/197957640", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6781\u5177\u7f8e\u611f\u4f46\u662f\u5374\u51e0\u4e4e\u65e0\u6cd5\u5efa\u6210\u7684\u5efa\u7b51\u8bbe\u8ba1\u4f5c\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/197771701", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22213153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22213153/answer/198033940", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u65f6\u5f97\u4e86\u7edd\u75c7\u6216\u5927\u75c5\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/197744558", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/197176012", "content": "\n\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316449/answer/198054577", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u9ad8\u96c4\u5e02\u4e3e\u529e\u7684LOL\u4e9a\u6d32\u5bf9\u6297\u8d5b\u9881\u5956\u65f6\uff0c\u5927\u9646\u961f\u62ff\u51a0\u519b\u53f0\u6e7e\u89c2\u4f17\u5927\u91cf\u79bb\u573a\u7684\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35135576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35135576/answer/198306743", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5c34\u5c2c\u53c8\u597d\u7b11\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59620039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59620039/answer/189118372", "content": "\n\u5434\u79c0\u6ce2\u7248\u53f8\u9a6c\u61ff\u4f1a\u8d85\u8d8a\u502a\u5927\u7ea2\u7248\u53f8\u9a6c\u61ff\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49061174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49061174/answer/198389508", "content": "\n\u8206\u8bba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u611a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52946036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52946036/answer/198326464", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u6cd5\u5f8b\u6587\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40091735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40091735/answer/198088143", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u9646\u7684\u5386\u53f2\u6559\u79d1\u4e66\uff1f\n"}]